點解匯豐d ATM卡咁春易壞架

未夠一年又壞一次

用左十年仲好新

我都壞過幾次

張卡係咪成日靠近磁鐵個d野

我都壞過幾次喎

我懷疑係D機問題多過卡問題，有次我入完張卡入去，佢嘔番出黎個陣張卡裂撚左好似比人劈左刀咁

我果張年幾兩年前入落恒生機到入完金額之後就彈卡，因為張匯豐信用卡都㩒到銀行戶口啲錢所以就無理，之後再用又無事，到上年11月去恒生機又唔得，但轉過部又得，今個月頭又係去恒生機唔得，去匯豐機又得，咁啱果日得閒去埋銀行換卡，新卡好樣衰

我反而係恆生壞
用緊第六張

最on9係hsbc機壞 彈卡
反而我係中銀銀聯攞到錢